行李喼個密碼鎖壞咗點搞

早幾日喺日本飛返嚟，返到屋企至發現個鎖俾人擰過咁款
仲要試過兩次由000擰到999都開唔到 無理由咁唔好彩兩次都手快擰過同一個數字架嘛
於是就上網search有咩方法可以爆鎖啦，試咗以下幾個方法都唔work
所以想問下大家點搞好

首先個喼係呢種：

即係無拉鏈，要閂埋個喼就一定要鎖咁
因為無拉鏈，上網check啲人話用一字批撳實個拉鏈位嗰啲方法行唔通

跟住再search，啲人話可以靠搵每個轉輪個內輪個凹位再擰三下
咁我搵到係333啦，都脗合嘅
因為我本身set咗個密碼係000 (但唔知點解撞000開唔到
咁聽講都可能撞下撞下撞歪咗一兩個數字咁啦
所以我再試下改一改側邊啲數字，例如111, 101, 099咁樣推一兩格咁樣
都係無用

咁我就懷疑係個鎖彈開個位已經壞撚咗
呢個情形下有咩方法可以撬開

比返個喼人喇

唔係擰三下
係全部扭到凹位先
之後一齊 +1 個位慢慢試,
例如你見到凹位係 3 7 9
3 7 9 開唔到就試 4 8 0 , 再唔得就試 5 9 1 .. 試到開到為止

我知呀，三下只係純粹generlize咁，實際個數depends on唔同廠同喼本身design
但問題係我擰咗幾個圈都係唔得

叫啲大陸手人手幫你開

你咪撚on9啦 依家係000-999都唔得呀 盲撚

明白！

入嚟就係為咗睇呢個回覆

咁都有真心

因為好撚煩膠